【內戰爆發】阿仙奴18-19球迷吹水區 CM

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

慶祝第900個po

邊個反老婆清邊個就係狗

u

愛sir

羅寶你唔cap圖bin c咪冇事囉

諗住食花生

好心你之前攞咗隻機戰就唔好jer咁行啦
搞到又內戰

一切盡在路狗掌握中

屌你羅寶又bin
小心陣間俾人燒埋你牙

全舊貨
呢2個月無咩點上
連OG比人叫熱狗都唔係太知

😓咁夜應該休戰
聽朝起身再睇

老婆清=THANOS
其他=avengers

隻抽未

深夜休戰

揸架,潛返打機算

平時嘈得最勁嗰幾位手足都半潛狀態，淨係上嚟抽兩句就算
連理性討論派都唔出聲

佢每個手足都開左個file save d binc圖

樓上bam啦

支持

吾能瞓牙?

打緊fm牙

禾又係喎

今年我打得好慢，買咗兩個月先玩到第一季嘅12月

呢隻驚幾年冇玩

今年好難玩，搞到我都冇乜意欲玩

我仲以為條撚樣真係有啲米，十皮都唔找數

平時扮撚晒野原來垃圾黎

Buy geubbels la diu

Btw 好叫唔叫叫next Michael Owen

又欺凌老婆ching

大約幾錢買到？

真會然?

btw

作客難撚到pk
我用利作客和卡城，般矛
輸埋比屈仔

現實

我用牙犬排到第九
明明上年屈到爆

用利排第5

其他日子用地鐵pass

發現去日本旅行可以請教下你地

其實溝通唔難
識講1,2句常用就夠
主要係錢同朋友

一人一個揀錯國藉既球員

笑死又吹奏Zaha球王

要返工

咩內戰牙

好得閒

雲加

真人MMA未

去歐洲記得帶包煙食淨一兩支
勁多人r 煙

我同你打？

我驚打到你入icu

你r佢酒飲

意大利icu

通街r
英國德國特別多

聽講有game送？

見你asian ?

一黎喇
班東歐窮撚周街乞

好恐怖

3x-40 m到，但真心勁撚到痴線

你中國人姐
佢地會問下而家香港點

倫敦治安點？

想睇

bam咗

又講去日本
你地有冇試過去日本睇con/公演

三叔啲機係唔係note勁過s，諗緊換機

好難

愛狗躝未

橙

係 但用得三星最好都係識root機

好波

Hey0 禾手足 OG

大倫敦共榮圈

被追加停賽2場 拿卡錫迪無緣鬥雷恩

【體育】阿仙奴射手拿卡錫迪被歐洲足協追加停賽2場，即是說在歐霸盃下圏首次回合鬥雷恩皆未能披甲。

拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）在歐霸盃32強首回合，因為向巴迪的菲臘普域開踭，被球證直接出示紅牌逐離場，雖然已經在次回合坐波監，但歐洲足協周五判決他需要停賽3場，因此將於16強兩回合繼續服刑。

前鋒韋碧克仍然在養傷，加上今季33場轟入12球的拿卡錫迪停賽，因此阿仙奴在16強鬥雷恩時，將只得奧巴美揚一名正宗前鋒可用，相信屆時小將射手尼基迪亞肯定再次獲得出場時間。

另外，車路士在周四歐霸盃32強次回合，主場大勝10人應戰的馬模3:0，因為在比賽期間有球迷一度衝入草地，被UEFA檢控；至於馬模亦因為球迷點燃煙花而被控。

比利連疑似IG露「蛋蛋」！

【體育】阿仙奴右閘比利連正在養傷，日前於Instagram上載了一張坐在梳化的相片，就被網民指他不慎露出「蛋蛋」。

比利連（Hector Bellerin）在這張相片中，穿著短褲休閒地坐在床上，舉高了左腳，疑似從左邊褲管中不小心讓「蛋蛋」曝光。這樣的「艷照」，自然被網民瘋傳及研究。

比利連很快就在Instagram上載了另一條相片澄清，指大家以為的「蛋蛋」，只是綁在左腳的負重腳帶。不過，有些網民不太相信這名西班牙國腳，認為解釋等於掩飾：「當你真的做了一些骯髒的事，就要去掩飾罪行。」

比利連在1月19日鬥車路士的英超中，下半場在無球在腳的情況下受傷，右膝前十字韌帶，肯定提早收咧。他早前手術成功，現在進入復康階段，估計要休息9個月。

咁樣呃個英超正選返黎

Og

屌呀迫害

係阿po講下jer下咪算，公海post都屈

屌你原來死路狗黎，又25

佢還價95m

Arsenal offer Monchi technical director role - and expect him to take it

By John Cross

幾時有愛狗case 攞黎燒

尼索斯

呢個真

黑店不意外 我買曼城個17 歲仔Claudio gomes都一億

Monchi有咩政績？

拆羅馬骨同買咗堆水貨

還願

佢唔係去獌咩?

要奧雲馬斯仲好啦

Arsenal keeping tabs on Grimaldo ...

Arsenal representatives were busy on duty at Benfica on Thursday night, with Portuguese paper Record reporting that they were watching defender Alex Grimaldo. Again.

Hatem Ben Arfa told Unai Emery in the spring of 2017 after Barcelona's remontada that he would never pass the quarter-finals of the Champions' League, even with the best team in the world, according to France Football.

《兵情急報》三將入選歐霸一週最佳

沙卡，列治史坦拿及梅斯達菲入選過去一週歐霸32強比賽最佳陣容。

若在3:0贏巴迪的比賽，要球迷選出最佳球員，大家的心水是？

而家阿狗po真係無時無刻都有銅臭味

發掘Dani alves rakitic

睇人玩就算

佢主動撩人，我被撩，唔同喎

真人應該好自卑
上個足球po都要不斷講我有錢我有錢

triggered

Hong kong bank 免佣

你點話點好喇
鍾意boc咪boc最抵囉

呢排班ching咁搶口

我得咁既樣，點會唔自卑

你仲撐啊？講緊你一開始唔滿意就搵間平過支銀出黎，
唔係出黎講乜春中國人啊屌你老母識唔識中文啊

真係痴撚線
2件晒錢撚

得喇得喇
你贏你又有錢又係最威個款中國人

地上最強中國人

一日最衰都我細佬🤷🏻‍♂️

原來迪亞拉打過阿狗 點解好似無咩印象咁

L 迪亞拉？

係

死肥鳩有咩居心

幾多年前

一季放走迪亞拉法明尼施華

要炫富點都揾到位架喇
唔關細佬事

搵個錢養家姐老細比次機會牙....

咁爺爺發掘多嘴狗 柏金都好多年前啦

柏金格拉咸架喎

仲有伊禾比

沙田撚有福了
Pici原來係沙田開咗分店

最後一個應該係比比鳥

一波未平 一波又起又有新戰線
如果聽晚阿狗踢得差又可以加多條

係喇岩啦，柒左就搵其他野講轉移視線，你都慣架啦

正又有戲睇

炫富戰事

細佬要養家姐

我都比較少食
鍾意大大碟意粉多過 small plate
有冇試過大坑 dough kitchen 個海膽意份

阿狗個個幻幻都好似reach唔到佢地既potential
遠有禾仔,藍斯,太子
近有比比鳥,禾比
硬係差咁d野

中國疤狗

以前啲內戰起碼大事大非 / 阿狗相關
而家邊個有錢啲都有得嘈

意粉*

幾時入黎同我食

就黎變波台Texas, 一言不合就開槍互轟

大坑貢遠搵日去開就試下

食埋starter dessert 我覺得pasta個份量啱啱好

We're all mad here

係
寧願睇返牙鏟嗰啲內戰

呢排日日做到兩三點好大壓力
宜家都喺 office
撚得閒

見人就咬，
成班都癲狗黎

再嘈帶埋個女去你到買起你住個到俾佢當狗公園玩 等你做黑衣訓街

想做新引戰王

過兩日過黎搵你飲咖啡

唔識養，睇下哥狗幫d幻齒由嶄露頭角到企穩聯賽正選中間用幾多功夫

忙到幾時

路狗做咩咁得閒

講還講...

幾年後

咁ching係咪想做新三性家奴

岩既買埋我，我好易養唔會周街痾屎痾尿

血精如果知道有咩好野食記得通知我
不過咩 otto robuchon 果啲就免喇

公司d野上軌了 可以好似以前咁日日上黎搞事

養埋我ok?

不嬲都狗來

咁你屌左老母個屎眼未

美國最大連鎖高級餐館

咩三性家奴咁肉酸 係大倫敦球迷

藍斯成左才喇
係軍醫問題，否則成就更高
大概係低老四林八dd

👌🏻👌🏻👌🏻
點解咁抗拒8半同robuchon食過？

你血精，會整污糟地方，
仲成日搵sp

孝順d啦你 下下擺老母出黎 仲典king落去

過黎我 office 囉
不過講明可能飛機

老婆**

打慣左，sor

我都係天黑先過到黎

唔夠穩定,又易傷
阿狗通病黎

又逼人係戲院含撚？

貴又太大路
Robuchon 試過澳門果間 only

冇啦

路狗呢排好搶口

比你比佢含

自從gary lewin 變左colin lewin 之後

忙到轉工囉
不過宜家搶野做 train up 自己
睇波都冇咩時間

而家吹緊psg搵爺爺做總監
我心諗不如搵爺爺返黎做騎住艾狗好過啦

個兩間不試都ok
香港嘅3星餐廳嚟講係得中菜比較值得食
西餐反而一兩粒星個啲更有驚喜

咪得佢同比狗 就算禾比依家都未扶得穩佢

Yes, 我阿狗+香港隊+傑志三家奴

你覺得天光同天黑對我有分別

不如一齊係太古城跳樓算啦
做人好攰

逼你含佢

You hotdog

有，你可以慢慢諗飛唔飛機

Mochi

有 headhunt hunt 緊我喇
下個禮拜約左三個飲咖啡
呢兩年企唔穩陣腳即走

你全家都係熱狗，熱血公民果隻熱狗

收到風headhunt出價250k+bonus

入到禁區就唔識處理
點成才

結婚去中電算啦

伊禾比啲動作奇撚怪怪 成隻馬嬲咁
係特登定點

CCC尼囉

你咪我家人囉妹夫

有病

一言不合先晒自己身家

十萬我無咩 買條q都唔只呀 係唔想show出黎吹咩

你中左咪會show出黎囉

講得好！

USB

哦

事後飛之鬼

臭燒係咁串埃及

講開月供股票，俾你地參考下

Hong kong bank 係逐隻收保管費？

每個月$1000買到咩

屌你老母牙

Emery ball用Giroud嘅話應該做緊神射手

唔係，total $30

PSG主席︰雲格唔會嚟做總監

巴黎聖日耳門主席艾卡拉菲表示，沒有打算聘請前阿仙奴領隊雲格接任球隊體育總監一職。

68歲的雲格自離開兵工廠後一直沒有新去向，但不斷有傳聞指他將加盟PSG擔任體育總監，事關現任總監軒歷基一直與教練杜慈關係一般。

不過艾卡拉菲說︰「我與雲格關係很好，我們認識了很久，他是個出色的教練，對足球認識甚多。」

「但我們現在已有軒歷基，我對他很有信心，我聽過很多有關雲格的傳聞，但已傳得太多了，軒歷基會留在球隊工作。」()

Come Ar dog la diu

咁hsbc 好似抵d喎

諗起呢句
:「路狗 還我血汗錢」

屌你老味咩 豬打然要

早兩日未俾哂料阿狗2:0/3:0

你龜頭發炎加尿道生痱子嘛

每月$30 喎，唔係每年

尿道刀可以生痱子咁勁

佢條撚咁多菌

要睇埋t & c, 有d贖股同轉手煩到閪咁

以前做sales t&c d客多數唔理

聽日同雙紅會同時間開波 又要兩頭fing

其他收charge都50喇

緊係睇雙紅會

月供公用股銀行股包然

3號仔？

韓星

早排開左個投資戶口想買3號仔
但d人話而家價位太高 點睇

條油純粹想r fd做

月供驚西
跌都係儲貨，長線必勝

人唔買你買 人買你唔買

本多終勝法

月供十幾廿年緊係好多跌市
反而跌市供多d 先有錢賺

受教了

路狗唔駛玩月供啦

佢玩開日屌ci

ci生金

好dirty

真，以為送下game就係大佬啲口氣大撚到
最慘有啲阿狗小朋友真係乞衣咁當佢神咁拜

普狗幾時送樓

阿狗今年反cup 拎英超即送山頂豪宅

點夠普狗勁 個個爭做佢隻狗tim啦

普狗今日食錯咩 第一次見你講人話

見到你屌ci 屌到痴痴地，洗心革面了

咁撚串 陣間又嬲豬

又有機睇

巧京京，叫禾同佢賭十萬典算

會然2&b=9c9

認真，你成日屌ci 怕唔怕你老婆會失禁瀨屎？

十蚊都驚lose

唔好再提老婆二字

咪屈啦 賭10萬呀屌你老母

成年人工都冇十萬

Ok 賭咩

變左過街老鼠 慘到

一間睇完樓就上黎清算你班窮撚

到底要幾多身家先可以上阿po

賭阿狗今年拎唔拎到英超冠軍 我賭10萬拎唔到 同你對賭 敢唔敢

最少要高大靚仔身家過億

-_-

我賭100萬阿狗今年拎唔到英超冠軍
叫老婆狗受算了

路狗身家咁疊水

幫十萬清回你

拎去派黑衣都唔俾你呀 7頭普狗

開波啦屌講耶穌咩

拎埋歐霸雙冠 一人一層玖瓏山

內定me ok?

當老婆狗係神咁拜啲撚樣仲唔出黎幫拖既？
去撚晒睇樓呀？

老婆清：派呢到d垃圾都唔俾你呀 在座各位 咩6c 18碎買樓既都係垃圾同我一樣咋

Ok 我著依黑色褸，俾me

琴晚嬲到訓唔著 今日要長眠夢中睇樓 廢時理你班窮撚錯鳩

一人一層牙，唔洗爭

咩係錯鳩
想學新名詞

嘩屌你 認字特警呀 自己理解啦 d暴發戶多數帶點鄉音講野

我難得咁虛心，屌你老母錯鳩

。。。

睇樓睇成點

第一次召集：
普狗
屎眼狗
老婆巴打

反cup start

原來聽晚同雙狗會撞時間

去左錦繡果頭望過下
而家係尖沙咀hea緊 等老婆行完街就食晚飯

無lin睇啦

割定席先 等緊派京

吊你睇環境唔睇樓

日記 好精彩

尚書大人

等緊老婆狗派機戰，儲左幾年錢未買唔起

齊人 開波

環境重要啲牙 一陣附近多蝗多南亞典算
有幾間都吸引 只係知個經紀落足嘴頭sell

講起機戰 ps5出埋都未等到你派

yes 今晚禾都要屌下老婆屎眼先得

ICYMI: Kroenkes have decided to grant Unai Emery the same environment he thrived in at Sevilla by hiring Monchi [via Marca’s @jfelixdiaz]

一陣老婆唔比 打到豬頭咁

睇環境都要aa 帶

AS: Monchi will be given around £50m in summer for transfers. That figure could be boosted, however, by Özil’s departure.

派撚左ps2 版冇人要

佢扑左我冇得參戰

無恥

睇環境睇埋樓牙 一條龍牙

可能去口爆呢

屌你老母 打鳩佢就會

見你一身金飾 蘿油鑲金 鑽石9卡 吐篤痰都浸死人 我都會落足咀頭sell你啦

屌 渣架

路狗講野真係好撚好笑，抵你溝到牙Ryo

屌你老尾

Europa League Round of 16 details:

Stade Rennais vs. Arsenal
March 7th - kick-off 5:55pm (UK time)
Roazhon Park, France

Arsenal vs. Stade Rennais
March 14th - kick-off 8pm (UK time)
Emirates Stadium

#afc

夜啲再嗲
買完bra

跟你學野姐-3-

有撚人同你嗲咩 派錢啦 傻鳩

-.-我跟濕疹肥鳩既

艾馬利需要阿仙奴穩定殺入前4

阿仙奴殺入歐霸盃16強，艾馬利期待球隊繼續努力，穩定地在英超殺入前4位。

阿仙奴季初有一段22場不敗的時光，之後12月16日以2：3不敵修咸頓，繼後16場輸了7場，戰績波動。

艾馬利指歐霸盃32強次回合踢得很好，令到球迷再次支持阿仙奴：「每一場比賽都是新一章，下場聯賽我會有一些輪換，集中踢好新一場。現在我的目標是令球隊有穩定性，需要每位球員都有機會落場貢獻自己，向聯賽前列進發。」()

我唔月供 諗住買完幾手就唔理

咁買阿狗對家算啦

唔想送就出聲啦
你不如話我生番頭髮就送豪宅

每個月買幾手

係咪先，我資助你植髮睇普狗婆樓啊

Sami Mokbel & Dominic King: Monchi’s ability to spot talent early — including the likes of Ivan Rakitic, Dani Alves and Seydou Keita — is a big attraction given the tight budget at the club. He will have £45m for transfers this summer.

咩係婆樓 新名詞？想學

比你同五十路一齊住果啲咪叫婆樓

為左慶祝我美波老婆又有新戲上，狂賭真人版年尾仲有第2季，
我決定今日唔會發嬲

我難得咁虛心 屌你老母婆樓

轉個頭人地解block撩下你 未又係屌人老母

又新戰線

唔會

狂賭好睇？

洗鬼
以前遊東歐冇錢坐巴士同個 fd hitch hike 添
乜都冇比佢仲請我地飲果汁

u令仔牙

上面話要帶包煙
啲人r唔到會好西

多數人話唔好睇...你睇美波咪另計

你 backpack 窮遊定點先
同埋去邊度
正常旅行洗撚

佢靚仔6c 大撚曬
正常人冇咁好待遇

講旅行艷遇點少得大才子 AS

我 18 歳果陣去
又 hitchhike 又屈蛇又逃票
住三個月入兩次垃圾地方醫院
宜家去旅行完全唔同玩法了

有咩內戰

你兩個一樣life winner 唔洗爭

我睇左漫畫少少 唔覺太吸引就無睇落去

去日本晚晚溫泉旅館一泊二食

He 淨係食米豬連餐廳

睇我美波就可以

_ ，狂賭啲劇情都係咁_樣架啦，
拍得唔差囉

認真，冇美波=c+(起碼我唔會睇）
有美波=S

米25

啲乞衣仔去晒邊？
大佬都睇完樓啦，仲未出黎護主

根本成班都係25黎

美波又咪雞

屌

唔食緊係唔洗帶
你食/去玩就有人R

自己唔食都帶條煙真係好戇鳩
等佢食果時r支chur兩啖扮下野咪算

佢入面間學校偏偏就係南亞仔軍校黎

我跟6c仔既 - -

含撚啦一買一賣咁既思維學人衝擊前四

老你老母咩g黎

乜都挑剔就得反半山九龍塘

支那好似會因為還願bam steam

個個都扮含之後陰啲陰啲反佢

希望真係

永續歐霸 一步步削弱你既要求

咪撚串我地阿po大佬牙
佢唔派京俾禾成世都買唔起機戰

你隻機戰到現家都仲未派

你有幾錢身家牙？有冇得去睇金獸牙？

架妹都反？

希望ban埋ea玩apex都見到好多大陸仔

遲d搬埋個球場去西維爾

=.= 又講錢你珍系巧能煩

咁執柒左阿仙奴啦

佢不嬲去盡

-.-曬身家既傳統唔係我帶入黎

派左ps2 版冇人要牙

50m笑撚左
今時今日阿仙奴仲係行緊以前條路
以前就話球場債冇水放 得十幾廿m
而家嘅50m咪同以前十幾廿m冇分別
夠你買幾隻二線兵或者一d唔出名嘅幼齒培育

屌你咩當我哋係乞兒

培育完又要放走先傷

買個一線尾就無哂啲錢仲要係因為放走臭燒先有

笑咩鳩呀 死熱狗

知道佢特登唔派京比我，我喊左成晚

估唔到條撚樣真係冇一個人幫佢
平時串撚77，又吹到咁大，而加少少野就過街老鼠咁
其實佢都幾慘

老婆狗：阿po 唔是個個乞衣黎咩

個個扮含25 佢真心以為真係咁多黑衣撐佢先好笑

普狗串到

佢自己攞黎賤，預左佢唔會找數，比哂下台階佢，認下衰仔我就算數，但佢係都要又要走數又惡過隻狗

屌你老母 又單單打打

講錢傷感情啦
宜家少左格劍三子互含
大陸子叫春
阿 po 磨擦多左好多

二線既都20m啦 買到幾隻

主要佢語氣都有問題
幫佢都比佢叫乞衣
同埋有啲手足都未必係反佢嘅
但佢柒完點都要抽下水 jer下佢嘅

大陸子去咗邊？無人俾大家笑下搞到我都唔想人嚟

2.5隻 再4捨5入

未就係

其實你句野可以理解做佢覺得係乞衣先會幫佢

班大陸仔都係會用VPN玩

你溝到女神未牙

路狗一回魂就瘋狂9c

講真支持域子復辟了

邊夠你熱狗9c叻

羅bin

-.-未有老婆狗之前我都係同大家嘻嘻哈哈屌下老母姐
最多咪分享下我啲感情故事，邊有而家要拎個戶口出黎上連登

.........

好似高狗咁趕走摩狗

阿po琴日好似屌鳩我以前成日叫春 可能你之前叫春激嬲左我地十萬清

姐係冇人幫佢
不過我都費時再落井下石了

你落左舊咁大既石 先走黎扮好人...

50m用落今季即係可以買到Leno+Papa+細爆 兩隻二線(勉強叫唔叫一線尾?)加一隻幼齒用呢班人同列強爭前四

大家望就望個總監可以單單deal都有T11呢d咁抵屌嘅買賣

我已經好收臉

大陸子有女朋友了 唔會再上黎

Ptgf

叫春就叫春啦
分享感情故事
同血精話去戲院了解新朋友個嘴一樣

做咩事 又嘈

希望格劍3子可以回歸

阿po = 十萬清

唔知我湊熱鬧

不了

斂*

再嘈買起連登 刪鳩你ac 屌你老母 婆樓！

用grant loan請ptgf

我屌你老母同我同你老母做愛咪一樣意思，
字面上好睇啲姐

唔識寫牙
諗咗成分鐘

頭寒頭寒

而家咪話你知點寫囉

投呀

上面又loop

女人真係好撚on9

瘋了 全瘋了

管下你條女啦，一返到黎好似癲狗咁

*共赴巫山

所以你咪成世單身囉皮皮

應該之後都會記得

講真 成王敗寇
歉我就一撚定唔會道
我無做錯野下乜柒台階
有睇波都知場波燒唔差
輸在個whoscore 比分有乜好講
我又唔需要你呢啲旁觀者幫
唔好講到你幫我好撚威先得嫁
有同你求救咩 不嬲比人jer都係咁啦
講句屌你老母都仲得呀

同佢講事實又話唔應該咁同佢講
好撚on9

邊個我條女

Round2

牙路

屎眼狗啊

真係抵比人jer

阿po=波台敘利亞

mochi過我

先唔講有冇幫過你
幫你又點會威
一齊比人笑咩

岩牙，你就同個廁所共赴黃泉啦

咁又唔係，你無恥啲

咁係你戇鳩喎同女人講事實

咁點解你要走入廁所？

U一擔擔扮乜春

關佢鳩事咩講真
你話25b笑鳩我 路狗笑鳩我我無乜野喎
佢入熱狗狗竇比人屌走佢我都無拎出黎笑佢啦

女人不係要聽佢想聽嘅嘢
而唔係真實見解

你去收利是啦屌你老母

Jer返佢唔好離題ok?

你又要大鳩人，又走數都算，
講句上連登勿認真25b都收左皮啦，
你仲咁串博屌，抵做過街老鼠，仲要次次唔夠人講就撻身家，
仲衰過老鼠

唔關事唔笑得咩
熱狗人多我敗走你想笑咪笑

全世界得你一個話冇做錯
你真係世界級垃圾黎

收返利是個句ok?

收返廁所ok?

同佢講等我去屌鳩個校長
咁咪同條女岩channel

笑死

Deal

你知自己mochi啦咩

死得未啊，我做雙份帛金啊

可能佢覺得做黑衣好威

好撚on9 問佢諗住點 你覺得岩咪企硬成班老師唔撚聽囉
佢又嬲

比我講中哂就發牌氣
係咪諗住反cup由我開始

唔講住要食花生

Who 想知

痴撚線 有睇場波都知25b摟屌啦
我性格係咁 講波時好撚認真實屌鳩佢
大麻場波踢得有幾好?
我講真唔介意25b死jer我喎
關條友撚事咩 我屌佢老母100次都仲得呀

你同佢嘈點樣唔關佢事

我知你識計上次走入熱狗狗竇比人屌走
我mon到

傻仔 你應該扮到好嬲同佢屌埋一份先岩

其實係 但本能反應都係講事實

威

屌你老母 婆樓

成撚日睇樓都比你mon到咁撚威呀？

你同佢嘈點樣唔關佢事啊

又開戰

咪抄

四份！

屌你老母mk狗 又話佢block你 又水鳩我 抵你成日同人嘈

出6c信未

問題出喺太激動屌哂全世界 邊個上連登唔走數

呢個世界有解扑架嘛屎眼仔

抵啦

買起你層樓呀！

BB我下面腫左啊，不如過黎一齊鬧下個校長？

你再阻住睇戲真係出信比你牙

係就快，我都想甩手，太大一個人住就黎痴線

搬過黎同你住ok?

好難力戰到底架清
嗰陣又返緊工覆唔切
放工已經冇晒心機嘈

你地成班黑衣咪出聲啦 就入戲肉啦

咪撚學埋個垃圾啲西野

你夠唔夠英國妹打？

想同 mk 同居

我係威脅生命既野獸

我出黎抽下水，你地繼續

邊個上連登上到佢咁撚鳩屎無料扮四條

英國妹喺英國嘛

做乜咁多條戰線

On9我以前返hea工由開工上連登9c9到收工 你返咩工咁西利 睇你個黑衣仔刀係做掃街姐

問你條女

即係笠水啦

+1

得一條
其他打情罵俏

幾時約英國妹出黎

佢返黎單手打死你，認真佢好撚好揪

掃街咪唔撚得閒囉

我可以同英國妹一戰

你睇下佢年尾返唔返黎，
佢唔返黎就我過去
英國機票好貴牙

你又想join埋 ？有次食飯你都有講過佢
係join就快 我中立既

幫我出機票ok?
時間地點你定

佢要個半鐘先夠，計返條數你要出45次

好撚削，得幾下屌老母，叫人死全家都無

dllm

屌你咪jer住哂好無

阿狗有中國人劣根性

鍾意鬼打鬼

Ok,順豐你過去

人地睇樓咁撚忙都mon撚到你地就收聲啦

過去屌完愛狗再屌佢

同人嘈都話唔關人事
癲撚埋

未臭係

小欖王戰力高好多

咁好打 要食幾多偉哥

你地繼續啦，唔好理我地

好遠，應該唔去London ,即係唔使返屋企

6c仔上次飲咖啡話我知，佢唔得左好耐，工作壓力太大

老婆清點解覺得上網打幾隻字人地就要怕你

Reading 有咩做

難怪佢敢同你同檯飲咖啡，惹到性病都唔驚

兩句係算講過既
咁記得我講咩

因為識打屌你老母

探訪馬天尼斯

又屈
我身體好你咁多

去泰國屌左幾q

依家戰況如何

因為阿po全部都係黑衣仔

在心中啦

仲衰撚過鏟仔

星期二先有戰果

食訓，志在陪下佢姐，
兩個人攬住睇書都叫有野做啦

零星衝突無料到 同你個post一樣

牙奶無星期二依個概念

你係咪又唔乖啊廁所仔

人地怕佢係因為佢有錢，睇樓，派game,派波衫
最緊要係有人含到佢大支野可以仆撚死啲乞衣

Sor路狗偷我電話用

你除左個黑眼圈，有咩係好過我

最衰都係路狗

頭幾句都明 呢句唔知你想講咩sor ching

出早水未

扑

今日唔得閒又錯過左內戰？

身高

唔使驚，又開緊拖

咁叫身體好咩，咁叫身材好

條撚樣又去左睇樓，而加未有野睇

未俾左阿狗2:0/3:0
幫哂你班黑衣仔可以一身金飾 蘿油鑲金 鑽石9卡 吐篤痰都浸死人 再去睇樓都唔珍惜

落緊雨都睇樓...

想要馬水

清，你戰力都比較一般，火就夠，但用詞唔夠準確
建議你得閒入黎參下戰

有冇懶人包牙

乞衣先要淋雨

冇你咁瘦先

你刀有份 唔好扮野

去25b個post睇

搵路狗

好撚大雨 屌

我食野多過你個爛面仔啦

Mk 今次唔玩？

唔撚得牙
Btw why咁有錢都要左揀右揀.... 買唔岩蝕少少放出去 咁有錢都唔會肉赤啦講真...

你回應左先啦，唔好又顧左右而言他，
我地買哂爆谷喇

我呢啲戰力咁弱唔獻醜喇...

咪拖我落水啦屌你老母
我中立既 邊一邊強勢我就幫邊一邊

你落埋場啦狗閪

希望各位凡事留一線

果排訓得好少先爛
宜家日日訓 6 個鐘好少爛啦
你條煙鏟洗左牙先啦

你唔洗指意可以有免費京+波衫收 7頭黑衣仔

你對山狗又唔見留一線

Round 3

冇 其實我9up

正

嘩屌你 縮得咁快 唔洗驚呀 我十卜你呀清

佢垃圾黎打唔成啦屌

真

屌字都未打完已經縮撚左

渣架

唔好jer ok?

快撚過6c

唔好啦，我小朋友黎

米8快d出黎

呢位手足同我有咩誤會

花生友都jer Dllm ci狗

你仆街了 得收6c shun

我花生夠俾人屌埋一份 唔jer埋你 我未好唔抵

路狗咁得閒 得一個原因 就係老婆返左工

縮得好撚快

邊夠你熱狗咁勇武...

熱狗

熱狗勇武射馬紙

g持牙ryo報串

芙蓉定金碧

死熱狗收嗲啦

水立方

真 og 成日入黎爆閘

到你同reus jai喇，快手啦！

飛機定全套？

呢道仲有好多垃圾成日要人屌？

狗黎 蝦我地班黑衣仔唔敢還拖

邊到包ci

清你好似好好打咁 要切磋下？

冇哂內戰睇 變左路狗係到9UP

呢到好興垃唔垃圾都互屌

唔打牌牙 等主菜食住花生先

要問啊嫂邊到開工

一冇波睇就好撚無聊

又縮

食完個飯番黎多左十板

我不嬲和事佬 你地成日嘈唔知為乜
無我係到緩和下氣氛 你地打架都似

但頭髮都係得三條

對準政權啦CI9

鬥快縮ok?

深圳市人民醫院

你唔識就收聲先啦

成班都網上兇狠 現實出到黎碌撚都不如啦

打佢啦屌

唔洗了
是其是非其非
山仔咁全能
迷係應該既

病撚左好似你咁諱疾忌醫牙

屌你老母你呢句明顯連牙奶都jer埋

現實唔敢出黎 個個都人生然家 米八屌女無數。。。

你睇下reus jai就知啦，縮得咁快

之前又唔見你咁講
快d屌佢老母死全家 好想睇

you

痴線牙
牙山一腳射死你班死牙狗喇

屌你呀 咁撚串

咁你躝啦，想睇打架牙

呀.... 屌你老母閪... 係要我post返你之前屌鳩山狗d圖先肯開戰

快

你等我呀 咪撚走開

瘋了全都瘋了

往死裡打！

MK 真人幾正常
我仲好似惡啲

精彩過聽日雙狗會

喂 咪25住先啦 唔見我出哂奶力啦咩 日記清唔蒲頭我有撚計呀

日撚日內戰=.= po都費是追了

瘋狂互jer引戰

想king波=,=

記得係黃大仙踢波落雨
MK 係到擔遮

Me2=,=

你廢囉

聽日對修仔應該比心格食格收皮多

好似唔係佢，按狗黎

聽日對上回合贏我地既修咸頓 希望贏到啦=.=

以前我細路仔唔識野
而家已經同天父爸B 懺悔左

其實做乜9 有冇懶人包 見呢幾兩日推po快到pk都知又civil war =.=

咁撚柒 同科蘭除左件波衫揸住黎踢有得比

唔係,係佢黎

愛sir唔會輸比同一個對手 twice

咁多事一間屌埋你 唔派京俾你

女人黎架

有奧燒既話 我洗輸？

京一>>>>>>>>愛狗

聽日唔洗問都知出細爆啦 仲ozil

咁佢又係幾青靚白淨既

我睇樓先

歐霸之王

快d睇 你粒瘤就快末期

咪唔好派 有乜所謂

歐霸之王上場反cup個樣威撚到

=.="

我屌死你地班黑衣仔 派京都唔肯認我做大佬想我典牙

唔講以為贏歐聯

Sor囉

巴迪咁撚勁都贏到

你班死乞衣

刀唔巧挽既 睇波算-3-

倫敦之王又贏波都冇人講，阿Po已死

熱血激情呀 高daddy都係靠呢樣教波咋
唔通好似條死老野咁贏波係咁咦出黎chock兩下隻小兒麻痹閪手咁咩

個爐透極都唔著

今晚啲波麻麻喎

我屌你老母啊，係撚我

米八頭先比我屌兩句而家衰撚到玩老屈

呢個真 巴迪贏過拜撚

我記得係你喎
睦鄰街喎

屌你啦反雲狗

今時今日都仲迷雲 唔話你on9真係驚你嬲

我記你老母啊，我第一個出聲笑鳩佢藝伎，你個腦生撚左幾撚多個瘤搞撚到失哂憶？

反雲狗最低賤

依家梗係J愛狗

呢位清識貨呀

貢都關我事

我都記得係按狗

是但喇
咁唔係你囉

屈撚完我仲咁撚串？
你骨子裡都係十萬清黎，不過你窮姐

迷普係唔係到？

以前都仲有自嘲同改歌
宜家得內戰

mike dean 仲有得吹熱狗

死左啦

屌你岩岩先話完阿post得內戰

大家覺得賣樓係咪應該趁早賣

雲加碌碌 金銀滿屋

你都幾撚無恥

普狗咁大方

做完家務
大家係咪要繼續內戰

冇樓呀 dllm

真
希望各位唔好jer迷普 佢好人嚟

開波了！！！

98

返去教女啦

咁難得追到live
你咁多嘴

今晚老婆負責湊

黎了黎了

快D還拖喇
班仆街仲係到落井下石

我睇波先 轉頭再爬文

無追開
正路啦 牙犬圍內內戰不嬲多人參與
打外敵就笠開水 平時打猁打獌得幾隻會出去打

On9你無啦啦撩鳩我跟住扮哂清高做乜撚啊York 子

個幾隻一定冇你先囉

屎眼狗又笠

咁你無啦啦屈鳩我做乜撚？

on9打猁打獌我不知幾勇
你啲全能圖都係我幫手cap
扮乜

咪話唔係你囉
上網都咁認真起晒鋼做乜

上網唔屌鬼唔通攬埋打車輪咩

我自己cap落黎既野又變左你cap
我戶口啲錢係咪都係寫你名架？

我講撚到第三次你先鬆口啦，唔係我同肥鳩都記得你入撚左我啦

痴撚線
幾時變左係你cap
果陣我mon完獌擺完入黎笑你拎出公海笑人就變左你cap
勇武係勇武 不過唔好講到係你mon完cap出去牙

想知邊張係你cap

好睇過睇波

On9 post

六日子個張唔是羅寶cap?佢狙擊王黎

老婆清何時還撃25b

越打越精彩

傳扭射果張咪我擺入狗竇比你地笑牙
打外敵禾咪又係仆出去屌鳩班猁獌
張狗果次講到禾無份貢
點講都唔通啦

成王敗寇 數據輸左係事實
數就走硬 點都唔會益佢啦 屌佢老母就會

幫mk講:而家問緊老婆狗邊張係佢cap呀 又無話張張都我cap

唔g咩樹
但走數都可以聲大夾惡

寧得罪小人（ci狗） 莫得罪羅寶

事已至此 道歉吧

域子

全能到仆街我自己死入去cap ga on9
平時公海post又我開，搶口又我搶口，
關你撚事咩，唔好成日痴身痴勢啦菠蘿雞

佢盲反我燒咪屌柒佢老味
我燒唔夠數據support高分
場波踢落唔差 比人講到地底泥 禾咪扯火屌佢老母

我都唔知邊張打邊張，我成個folder 扔左出黎

屌奶星，連啲圖邊個cap都要嘈

痴撚線 張狗果單又拎光環?
永遠得你勇武啦
你咪同我一鳩樣目中無人
不過算 你話我無份外戰咪無份囉

真
你全阿po公認最搶口

唔係點推圖

靜啦 笑到gap gap聲

cap 圖 下次加水印

真
Mk子死癲狗嚟

成個po加埋都冇一頁係傾波

我邊句有講張狗個單啊，講你好日唔敢蒲出去，
蒲出去一次半次係到耀武揚威，為咩呢？

建議下次邊個cap就畫隻龜先

道佢老母呀
總之我唔會認衰仔
場波我燒踢得差?不了
認真講波佢成日鳩噏
平時係公海同班假膠圍爐有乜所謂
認真講波又要講到大麻細爆有幾好 痴線
細爆好波到做趴地熊呀

1個mk @LIHKG

費事又嘈

假期未有波睇都推得咁快
原來因為內戰

屌你個嘴啦一次半次
打猁打獌我都好撚勇 邊次笠水
反山反張我勇撚到牙

嘈緊外戰啲圖係邊個cap

好波 兩大高手相遇了
搵人開定下個po plz

講起走數
Jg幾時比條女我地享用

支持
下次擺入狗竇前@打老婆先

打飛機你就好撚勇

西甲有法明尼睇

一陣嘈埋你意大利唔統一呀屌你個嘴

仲未掛靴咩

JG都jer埋

你老味呀
反張果次我出去屌柒個唔知乜撚野痴線架同拿比鳩達幾撚勇

林狗都唔係到撚有人睇咩

估下我燒聽晚有無得出好過啦

手足想傾細爆定奧燒

追咗成個po都唔知有無十份一係傾波 平時最少都有一半

反張果期我勇過平時係屋企屌老婆啦
講到我外戰淆底咁
痴線

喬峯聚賢莊一役今日重現牙post

想king下點睇你咁25

無波開傾咩波牙

喂 og鬥緊勇武 你隻死熱狗仲唔上水鬥埋一份

加返水印先啦 dllm

平時最少邊有一半咁多
得三分一咋

小學雞係咁

法明尼係到行行企企

定咁樣好啲

平時king股king車king囡

得小畫家 廢時俾你地笑

係喇係喇我知你好撚型

屌你老味 咁係咪有外戰先屌你老味

一講完 行行企企就失波了

呢條女好似係skout見過
叫人唔好問佢做唔做sp
好撚有自信
早排睇人開live都見人討論過佢

你話乜咪乜囉

嘩屌你個嘴呀

你食過？咁撚樣衰都食？

你個腦裝屎？

睇熱狗點失分好過啦

More

肥婆 thiskiss最鐘意

咪撚po啦屌你

還願原來有到係笑鳩習總係維尼

做乜鳩

仆街mk

幾好睇呀 more啦

Monchi is set to leave Roma on 30 June and make the switch to North London, where he will reunite with Unai Emery.

KING波啦

有冇pro club

無女了sor 🤷🏻‍♂️得老婆

貢佢黎正係咪會簽愛狗啲舊部牙

得50m簽毛牙

傾乜呀 比條仆街疤狗隻手遮天 個閪人班主唔撚投入資金 執柒左隊波佢好過啦

班尼加呢啲15m搞掂啦
無恥到

笑9法明尼
我屌你老味呀

冇真毒

開咩topic好呢

JOIN

往死裡打

聽晚修你皮

內戰到完場

瘋了，都已經瘋了

1001